<p align="center"><img src="http://infokn.esy.es/image/logo.png"></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg" alt="License"></a>
</p>

## InfoKN Project

Jadi ini tu projek infokn, dan ini adalah projek UTR Terima Kasih:

## Kontribusi

Yah Intinya maksih ajalah ya wkwk

## License

InfoKN Berlisensi [MIT license](https://opensource.org/licenses/MIT).
